《巴絲都請入》天意弄人，一切都係整定？

小弟廿歲黎緊
但仲係A0
唔係無人鐘意
但永遠我鐘意嘅人，都對我無乜興趣
鐘意我嘅人，又無咩感覺
究竟係咪連個天都唔想我拍拖

背景如下：
有六呎高，平時有做開運動
跑步、籃球，有D肌肉咁
樣貌唔太出眾，但都順眼
唔煙唔酒唔嫖唔賭唔毒

由細到大
有feel嘅女仔
都唔會發展到做男女朋友
大部分反而做左好朋友
俾人派好人卡
其實係咪我太好人
俾唔到激情佢地
令佢地對我無咩興趣

小學鐘意嘅女仔
到依家就已經拍左幾次拖
中學鐘意嘅女仔
就中四去左外國讀書
連個天都要玩我

中學畢業之後聽返
原來有三幾個女仔暗戀過我
當中有個我都有過好感
可惜。。。

到左大學
對感情開始欠缺左一份盼望
曾經諗過不如搵一個鐘意自己嘅人算數啦
到有人埋身嘅時候
我有諗過草草率率咁開始一段感情
但最後都係過唔到自己嗰關
唔想因為自己咁自私
而誤左一個女仔嘅時間
所以未開始，就劃清左關係
P.S. 無中出

其實我都係想搵個互相鐘意大家嘅對象姐
真係咁難？

Sorry for 有D長&1999

無人睇

無人理我